跪求港島區性格比高既自助餐

budget $250左右

性格比

邊間好有性格

價

晚餐

真心定假膠
早餐都食唔到喎

M記

咁又唔會食唔到早餐

不過250BUDGET 你想DINNER 食D乜

我就係上網睇見到起碼3百幾先上黎問
真係冇？

咁唯有食貴d

得250，放題吧啦

500先有計傾

香格里拉

岩岩睇都要三百幾

係咪午餐黎

有250蚊呢個價都冇野食啦

至少5,6百先叫有d野食

又要無錢 又要扮高檔？

問下姐
我都知正常唔止$250
冇咪算囉

250 尖咀放題都食唔到

冇

北角食齋啦

柏寧嗰間貴得嚟係值嘅

咁撚串 唔抵幫 屌你老母

250自己買菜返屋企煮啦你老母

睇下團購囉